+++
title = "Начало работы"
description = "Как начать продавать товары из-за рубежа"
weight = 30
+++

# Регистрация на маркетплейсе

## Зарегистрируйтесь

На странице Регистрации заполните форму и нажмите кнопку Submit.

Когда вы создадите аккаунт, вам придет письмо для подтверждения адреса электронной почты. Нажмите кнопку Confirm email. 

Войдите в личный кабинет и нажмите на значок пользователя. 

{{< youtube l2MmRNWmpkY >}}
 